黑警問示威者：交幾錢稅 ？問完之後開搶

香港人交嘅稅都多個班黑警D頭髮同D啦

唔夠人講嬲嬲豬